邊度有平既聖誕大餐食?

要有火雞

有無推介

同問

同問
利申：自己一個食

ikea好多有火雞架

大快活

食乜鬼聖誕大餐？
而家仲有心情食咩？

大家樂

屋企

寵物店有火雞條賣

subway

你仲呼吸？
你而家仲有心情呼吸？

全 民 做 搞 手
不 要 被 美 心

有人整埋到會list 用公司錢貢獻比黃店！！！
Source:

推